# Revesli

## Уроки по С++

Адаптированный перевод с [LearnCpp.com](https://www.learncpp.com/)

[Уроки по С++](https://ravesli.com/uroki-cpp/)

### Глава №1. Основы C++

### Глава №2. Переменные и основные типы данных в C++

### Глава №3. Операторы в C++

### Глава №4. Область видимости и другие типы переменных в C++

### Глава №5. Порядок выполнения кода в программе. Циклы, ветвления в C++

### Глава №6. Массивы, Строки, Указатели и Ссылки в C++

